為余德丞打氣

單係佢熱愛足球而唔係玩玩具已經要撐佢

波台狗

幫佢打氣快撚啲死

樓上班酸狗黑心到

N賓

樓上班友肯定係窮撚柒頭 真正優秀過dickson嘅人根本唔會去咒佢

成班child登仔唔抵得人高大靚仔有家底
望返自己一事無成金鐘樣就想人死

你死先拉 快撚啲

唔玩玩具玩世上最受歡迎運動真係加好多分

咁其實佢點講都影響唔到余德丞病情既

主要因為佢樣衰先比人屌